[c打入] 帶咗口罩之後仲會唔會化全妝？

依家靜係化咗上半臉，粉底液，畫眼影眼線就算
搞到一除口罩就上下臉2截色，啲紅印又出哂嚟
如果成塊臉都化又會搞到個口罩有印好核突

正評：化上半臉就算
負評：全妝

唔化
乾淨企理就算

有時懶起黎只係遮一遮黑眼圈畫返好隻眼就算

都冇人望你

咁食飯點算

廁所食

化完成個口罩又粉底又唇膏

淨係畫眉
啲唇膏封塵

唔化底妝 最多畫條眉同眼線
如果化底妝又長期焗住塊面 遲早爛面

咁都要除口罩食嘢飲水㗎

化全妝戴口罩會爛面 唔化最好

淨係化眼 畫眉

公司有個女同事今年以黎都係堅持化到行兼重粉
跟著返到公司就除罩
但佢又唔怕爛面好野

日日化全妝都冇爛面